😛今日走左堂 訓到呢家😝開心xd🚬

咁開心緊係食支煙先啦🚬

我話俾老師知

🚬😙💨

叻叻

你查胭脂

明知再問你 xxxxxx不堪

Hi 食飯未

🚬🐋💕

食緊

仆你個臭街牙我

準備去食乾炒牛河😎

你今日好惡

買包煙比我 我錫哂你😍😘

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

Bb😚☺️

食撚死你呀冚家剷

煙剷仆街死

我死左你會唔會開香檳慶祝

屌撚爆你

係咪就係你個lecturer，搞到我地成班等左半個鐘

食九大簋